呻入 生粒粒 唔知咩黎😭😭😭

冇咩點痕 少少痕喇 左右腳都有啲
有冇人知咩料

啲襪污糟？

咪再call g

就咁睇普通敏感

日日換新

點解會咁

搽cream 可能天氣轉

慎入

啡色一點點果啲？
似係印黎

應該敏感姐

剩係腳有, 其他地方無 ?

敏感咋嘛
搽返d cream /蘆薈gel 會好dd掛

Thanks

腳咋 大脾小腿都有啲

敏感
我都有
一轉天氣就係咁

腳交嗰陣惹到性病